一個人去放題打邊爐

好寂寞呀

單

本身想一個人去吉邊

我好想有人陪

你有約我7點兆萬呀

你去咗冰

MK

打緊機

打機重要定弘仔重要

弘

食雞重要定弘雞重要

大陸人？

圖有無?暫時正係西式自助試過自己食

我試過一丁友食蜆煲
不知幾爽

好唔開心

隔離檯個肥佬就係你

梳牙影響市容

成面油又鼻涕，dllm

對吾住大佬

OK 大陸不了